前国足主將郝海東：「香港是我心中的聖城」

聖城要淪陷，有冇咩實則野幫下手

你仲想佢點

光復咗之後搵佢教波

肯幫手出聲
已經係香港人既朋友

佢係咪暗示香港人要流亡

人地直情同吹水王郭文貴建國

佢身為夠膽反抗共產黨已經算係咁啦 唔通俾埋條命你咩

佢自己都流亡緊啦（aka移民）

當年剩係佢識入波

可惜香港就快比中蟈整死

中国聖城 不了

Over咗

反共就好波

所以要夾埋個9upper claim聖城主權令到佢永遠屬於中国

連登仔智商係咁上下架啦
講野唔撚用個閪腦架

郝海東可望成爲連登PR新目標

係
各國開始準備收香港人
係signal

估唔到佢咁明事理

耶路撒冷

郝球王，respect你！